索償一問

比on9撞 對方唔肯私了 報口左保險 保險話低過墊底費唔幫忙向對方保險追討 我而家應該點做向對方索償 （過左3星期 popo仲未搵我落口供）

保險公司話 車房報價單既價錢低過墊底費

睇醫生 幫到你

報保險 咁你有冇報popo先
被撞都唔主動搵popo?

有報 但未搵我落口供

咁其實可以入定小額錢債

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

唔該哂 想問下 我係咪搵口左公證行影相先 跟住具體佢會教我點做 同埋popo多數幾時先約我落口供 打去佢地個個咩交通組冇人聽電話 第一次俾人撞咩都唔識

三個星期左右啦，佢哋會最後勸兩邊私了。

如果都仲係肯私了，就兩邊隊上庭由法庭判，判完有結果再去小額錢債，有鳩排等，同埋使嘅錢會多過你claim到嘅錢。睇下差佬嚇唔嚇到佢私了啦，祝你好運。

其實一定唔會私了到 我俾佢撞 佢$3000都唔肯賠 其實就唔係好傷 刮花口左少少同個車牌要換 我整唔整都得 但佢態度仲要覺得我錯 仲要大陸人 btw 唔該哂